如果發夢有人派ak47，你哋會唔會割

忽發奇想咁多人話要革命，咁你哋又有冇勇氣好似美國人立國嘅拎起槍去革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

傻傻地 你有槍派 大把未出過去嘅都即刻出

我諗呢一刻好多人唔驚死
係驚死得冇價值

一把AK可以燎原

咪撚問戇鳩問題,有槍有彈大把人仆街咁仆去上裝

唔會 要識開先得 打開CS都知個後助力好大 同埋3發好停一停先再射 大隻巴打同冷靜d既用會好d 同埋個公仔板唔可以太遠 記得唔好諗有bug過到牆

會唔會有手足跳住咁射

No la

Agger

成鳩日問埋晒啲割唔割問題係咩居心

不推文回覆

唔好傻啦有軍火大陸人一早推翻咗共產黨啦

想燒好耐

果枝應該係AWP

我想要awp

64前夕情境

其實大把人唔驚死
但驚死唔去比人拉番去虐待
有槍自殺都方便D

會割，因為只得ak47 火力唔夠

都話核爆都唔覺

膠都廢事比你呀

講個事實比樓豬聽
身邊好多人都無出過去
因為武力唔對等 無謂出去送頭

Akm啦仲ak47

煩唔煩？每幾日一個po問如果乜乜乜割唔割 一直都話核彈都唔割 咪成日開啲假設po啦

Awp一定要助力架加沙包去定住 記得學Edison果套神槍手咁 忍住呼吸先好開 記得考慮風速同距離 因為你普通人玩得1槍架炸 要超快離場

不割, 但好快有人走火死
全部人連槍都未掂過, 第一把槍用手槍就差唔多

俾支核彈發射器我都唔割呀

手槍仲難用呀

比支Bio 火箭砲我射都唔割

ak47係開火個陣要㩒住佢，因為後座力大任賢齊教我嘅

有人派嘅話香港警察瞬間種族滅絕

我會拎完 殺晒班黑警

大家都係度等
火魔法又係
AK47又係

有先算啦

成日假設問題

如果有人大手派AK， 我怕比自己友打背脊多過狗

有槍既話黑警第一個投降

真係有AK就到班狗唔敢出啦

割咩，拎埋一份添呀

即割，擺明係翻版六四陷阱

仲47? 74啦

大把人想 但連累未準備好既人

而家個個想有個joker炸死班狗
Ak咁撚小兒科

都要練練手力，射兩野就機槍不舉

56式就不了

立即沖過去攞

唔駛ak喇
你俾堆kar98，去高樓/山頭圍住狗屋玩仲爽
利申pubg

清醒上面班人醒少少得唔得，明扇你有勇無謀，得把咁嘅衝鋒槍，除左送頭，咩都做唔成

不割

第一個射死比ak我條友先

好撚煩

割鳩咩

畀把我呀唔該

蘇聨嘢。
M16好佢好多

咪咁低能啦
派AK47

不如問派死亡筆記啦

假如人人渣鎗
班狗一定縮入老母個西度

不割
但假設性問題不推

有無人識用

城區
風速

垃圾打飛機po

得罪講句，好撚多人把口講核爆都唔割，之後會加句「但係」。

比枝我，我掃射黑警

你剩係睇樓上已經有人話割，話翻版六四，我肯定呢種想法仍然係有好多香港人嘅想法。

如果真係有巴打派ak, 點撚確保啲ak唔畀啲仆街破壞？

64 試過
當時輸唔識用, 冇準備, 重要解放軍突擊
所以要有做日常訓練, 對用槍有認識既人先用

核彈都唔割!

有先算啦
就算有都係黑社會拎到先

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

派一支兩支就一定割
要人人手上都有一支

我睇外國d試槍片都係禁制甩彈夾
拉安全鎖就射得 想問仲有咩要注意？

用assault rifle 觀感唔好 會失民心

指住班仆街

武力對等都唔敢打
鬼識用咩
零經驗
不過點都唔割

你又唔係對住平民亂鳩射，割咩？